[中學核彈] 玩死教育局

相信各位同學仔都收到教育局今日份垃圾通告
簽通告嘛，係你阿媽同教育局之間嘅事，咪尤得佢簽。

重點嚟喇...

相信不少同學仔都想戴口罩返學，你冇事冇幹戴，訓導主任當然會搵你。
但係如果你有充份理由，學校就吹你唔脹，兼會怕咗你...
唔係叫你去睇醫生拎醫生紙咁嘥錢

只要大家星期二返學，戴住口罩走去社工室或輔導主任度，話返學好緊張好擔心，覺得自己好樣衰，唔敢見人...
話要遮住自己個樣先安落啲，唔係入唔到班房...

如果社工/輔導老師都唔明，就俾佢睇下條黨報link：

點解話會玩死教育局？

每個呢啲精神健康問題case，學校都要做餐飽，仲要涉及俾唔俾你戴罩，學校有排傾。
轉介你去心理學校度驗證？條隊有排排。
罰你？你有精神健康問題，學校罰你就見硬報。

唔駛多，十幾個呢啲case，再加一兩個情緒激動...
學校實頭都大...

教育局急就章，要學校禁戴罩。
最後學校頭大，辦學團體就會小返教育局政策亂嚟。

所以，要搞教育局，先要揸實教育局啲政策去玩，搞到學校心煩。

同學們，自己執生嚟玩

聽日返學 (如果仲返到)
係時候推返上o黎

推呀

再推